%!TEX encoding = UTF8

%
% Section justifiant la contribution de chacun des membres de l'équipe
%

% Dans la réalisation de ce premier livrable (toute fausse déclaration constitue une fraude).

\chapter{Contribution de chacun des membres de l'\'equipe}
%\addcontentsline{toc}{section}{R\'esum\'e}

\begin{itemize}
\item \textbf{Sunny Pelletier}: 
\begin{itemize}
\item Construction des compositions
\item Interface utilisateur
\item Son généré
\item Mise en place des classes selon le diagramme de classe initial
\end{itemize}

\item \textbf{Olivier Précourt}:
\begin{itemize}
\item Diagramme d'état
\item Package DTO, Fichier sonores, Chargement de composition
\end{itemize}

\item \textbf{Stéphanie Mercier}:
\begin{itemize}
\item Diagramme de séquence de conception de la recherche de touche
\item Recherche de touche en mode pratique  / affichage des informations de touche
\end{itemize}

\item \textbf{Loup Labelle}: 
\begin{itemize}
\item Diagramme d'état
\item Implémenter persistance / fréquence
\item Début de "Écouter une composition"
\end{itemize}

\end{itemize}
Le reste du travail a été accomplis en commun lors de sessions de travail en équipe.

